點解2016選舉本土派梁金成（金金）得300票？

仲低票過陳玉娥

on9仔

因為太柒

屌 原來講過咁既野 笑死

最後好似得幾百票

柒撚到呢

因為佢係on9仔一名

305 票，按金都蝕鳩埋